其實大家心入面好清楚，場運動就黎完

政府已經用緊一套無得輸既策略
就係用1. 謠言浪費所有人既精神
2. 搵醜人(黑警+藍屍)出黎繼續撥火, 迫激進示威者無間斷咁走出黎
慢慢將前線同黑警+藍屍綑綁成一個群體, 一個同其他「正常」香港人唔同既群體
令「正常」、「需要生活」既香港人對呢個群體產生反感
再對相關消息感到精神疲勞, 感到無力感
然後慢慢唔想理呢件事, 過返之前既生活
簡單講, 好似五年前咁令呢個運動衰亡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

HI 回憶5毛

3. 有你呢種散播失敗論嘅人

唔係要自我感覺良好
而係我哋應該諗下一步要點贏 唔係點輸

唔覺
依幾日好多人出嚟集氣

有無發現612中信無差別催淚彈已經無人講？
有無發現「遍地開花」原來真係打下飛機就完？
有無發現85罷工已經無人記得發生過？
有無發現已經無人再叫黑警還眼？
有無發現連721都少咗好多人提？

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 早兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

冇

得你唔記得。
米再散播失敗論
善用不推文回覆

問題係而家諗極都係錯既方向
愈做愈錯

無 屌你老母

要記住5毛會員
不推文

起一起底

其他都係放負post

日日都有好多人出黎 講真你唔想理就唔理 但有好多人理

人生革命可能得一次 你唔理係你放棄改變既機會

too long didnt read

#1
回憶小子
•
15m
完全封鎖

唔好亂咁用「革命」呢兩個字
thanks

收撚皮啦阿Sir

其實大家心入面好清楚,大家都想屌你老母

冇
係度散失敗論
全部人都想贏唔要輸啊

完全封鎖，放負撚單機啦，我哋唔會停止抗爭架

革命

你係先知？ on79